---
layout: holidays
title: "Reisverslag Kalmar"
date: 2008-02-25 13:35:18 +0100
permalink: /holidays/kalmar/reisverslag/
---
![kalmar logo]({% link _holidays/kalmar/kalmar-logo.png %}){: .no-box-shadow .left} In de komende posts zal ik proberen
te beschrijven wat we zoal hebben gedaan en beleefd. Menig meewarige blik (maar ook wel "bewondering" hoor) mocht ik
ontvangen toen ze zagen dat ik een dagboekje bijhield, maar ik weet zeker dat er een paar herinneringen instaan die zij
in een lege fles van te dure sterke drank hebben moeten achterlaten (zij he, ik niet! zulks doe ik niet (vaak)).
